[他一直在玩命] 微信公眾號有人仲睇得通透過你地

RIP

已經ban咗

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

其實我地仲未輸 只係太多自己人追究自己人
停止分化 連牆內都有人睇得清咩事

講唔到真話既國家

俾人秒BAN
但好有道理 條撚樣實有國家任務

真勇武

612
721
811

向烈士致敬

初頭睇知乎都有唔少理性嘅討論，包括叫大家唔好仇視香港人，搞清楚成件事情嘅發展。

不過過咗半個鐘之後就唔見晒了，剩低啲叫中共快啲出兵嘅文章

連登民意撚：打人就係唔岩

有冇全文？

由2011-2017，知乎只有4000萬個文章因為違規而被刪除

但係單單喺2018-2019，已經差唔多有一億個文章被刪除，當中估計大部份都係基於政治敏感

可以見到，習近平掌權之後，大陸嘅言論自由係比起胡溫時期差好多，而且仲越嚟越惡化

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

烈士

所以大家點可能喺微信，微博呢啲大陸主場去以理服人呢？球證場地乜都係佢嘅

此帳號已被屏蔽, 內容無法查看

由用戶投訴並經平台審核，涉嫌違反相關法律法規，查看對應規則

謝謝

唔好忘記 大陸人都有反共人仕

唔一定係反共
只係共產黨覺得所有正常人都一定反緊佢

push

根本無可能

佢地一日到黑只要接受牆內既資訊

rip

respect

成為第一個因反送中而入集中營嘅人

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

撰文者係咪送咗去勞改喇?

推

有無諗過屌自己人個堆都係鬼

piush

721 811 818

佢真係玩命分分鐘呢位人兄依家已經行政拘留緊

Rip

擔心佢

好大勇氣

文宣

講事實畀人封

[緊急分析]法！不！責！眾！

講真話就瘋狂滅聲

明知次次都河蟹
班大陸佬好心就逆向思維啦

講出真相後
真人好可能被捉走了

睇得好透

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

希望你平安無事

真義士

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

有無back up比我地攞黎屌鳩啲大陸親戚？屌佢地好撚柒煩

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

已經被消失

心水清

大陸係唔容許你講真話

推到更多人睇到

根本就係想你地批鬥

連登某堆第一時間衝出嚟柒嘅弱智冷氣軍師：點解勇武係都要一意孤行唔聽人講，以為自己好醒？

對家：由頭蠢到落尾嘅應該只得連登某班冷氣軍師，求鳩其揾班人做下戲竟然係第一時間話自己友做

好勇

Push

亲，這就是中国

勇武

希望佢冇事

唔知個位樓主屋企比人拍門未

距離真相太近，你就會被ban

中國就係一個唔可以提出問題，唔可以講真話嘅地方

你知道的太多了

大陸派黎嘅間諜

點解永遠了解真相嘅都係小數
明明有方法拎到呢啲資訊

好撚慘

岩啊 好人一生平安

818

有無backup，由我地狂post

最主要係那T裇和荃灣斬人案有關連問題。

back up

早上起来，微信、微博就被“《环球时报》记者付国豪在香港被打”一事疯狂刷屏。付国豪被打后，《环球时报》总编胡锡进第一时间就在美国的推特上发布消息救人。众所周知，中国人是不准上美国推特的，中国人翻墙上美国推特是违法的，《环球时报》总编胡锡进作为共产党的高级宣传官员，公然带头对抗中央，应严肃查处。

现在言归正传，说说英雄记者付国豪为什么被打。

1、众所周知，记者介入国际事务，应穿国际记者的黄马甲作为标配，并佩戴或携带记者证。可惜，我们的英雄记者付国豪不但没有佩戴记者证、没有穿黄马甲，反而穿着一件黑体恤。黑体恤，黑衣人，在香港民众心里代表着什么？大家应该都知道吧。

2、英雄记者付国豪作为记者，为什么不光明正大的拍摄？香港民众发现被疑似偷拍后质问他，他拔腿就跑。被抓住后，竟大叫“我支持香港警察，你们可以打我了”。新闻记者的本职和本分应该是：客观公正，保持中立，不应介入纷争。如果公开立场，引发矛盾冲突，这就和他的记者身份没有一毛钱的关系了。非但如此，这位英雄记者被抓住后还呼吁别人打他，这应该属于故意挑起事端吧？

3、据说，英雄记者付国豪去香港采访，持有的是旅游签注。按照香港法律，持旅游签注去香港从事采访工作，属于非法。

英雄记者付国豪为什么不通过合法途径前往香港采访？英雄记者付国豪为什么在香港采访时刻意隐瞒自己的记者身份？英雄记者付国豪为什么在被抓后还呼吁别人打他故意制造事端？

这些问题，《环球时报》和总编胡锡进能回答吗？

你d數據邊度有得睇？

胡溫係開明好多，之前寫《中國影帝溫家寶》個作者都冇拉到，比起習包子

徹查721 811
818 和理非進場

高壓政策唔知會唔會因為香港今次而大爆發

係wo 記者有立場？

轉翻正體先

早上起來，微信、微博就被“《環球時報》記者付國豪在香港被打”一事瘋狂刷屏。 付國豪被打後，《環球時報》總編胡錫進第一時間就在美國的推特上發布消息救人。 眾所周知，中國人是不准上美國推特的，中國人翻牆上美國推特是違法的，《環球時報》總編胡錫進作為共產黨的高級宣傳官員，公然帶頭對抗中央，應嚴肅查處。

現在言歸正傳，說說英雄記者付國豪為什麼被打。

1、眾所周知，記者介入國際事務，應穿國際記者的黃馬甲作為標配，並佩戴或攜帶記者證。 可惜，我們的英雄記者付國豪不但沒有佩戴記者證、沒有穿黃馬甲，反而穿著一件黑體恤。 黑體恤，黑衣人，在香港民眾心裡代表著什麼？ 大家應該都知道吧。

2、英雄記者付國豪作為記者，為什麼不光明正大的拍攝？ 香港民眾發現被疑似偷拍後質問他，他拔腿就跑。 被抓住後，竟大叫“我支持香港警察，你們可以打我了”。 新聞記者的本職和本分應該是：客觀公正，保持中立，不應介入紛爭。 如果公開立場，引發矛盾衝突，這就和他的記者身份沒有一毛錢的關係了。 非但如此，這位英雄記者被抓住後還呼籲別人打他，這應該屬於故意挑起事端吧？

3、據說，英雄記者付國豪去香港採訪，持有的是旅遊簽注。 按照香港法律，持旅遊簽注去香港從事採訪工作，屬於非法。

英雄記者付國豪為什麼不通過合法途徑前往香港採訪？ 英雄記者付國豪為什麼在香港採訪時刻意隱瞞自己的記者身份？ 英雄記者付國豪為什麼在被抓後還呼籲別人打他故意製造事端？

這些問題，《環球時報》和總編胡錫進能回答嗎？

你預唔會

人地真係好小氣架

啱
根本當日佢有心隱瞞記者身份
問佢都係吱唔以對

已經變咗死士

但越來越多大陸人聲稱中國好自由

唔驚你無知最怕你有學識

義士我們懷念你

旅遊簽注嚟工作
駛唔駛報警？

佢呢個point講得好 你係記者係唔應該在場參與運動 仲要煽動人打佢

唔好玩命啦 你啲同胞睇晤到㗎

條友好似有著黃背心，但俾人除咗。但的而且確係冇展示記者證。

好人一生平安

親 你還好嗎

快撚到 可能已經不在人世
睇怕下年7月14可以燒埋佢嗰份

玩命

第一個point係咩

有興趣可以睇下下面

其實牆入面有清醒既人 可惜極權之下容不下半點聲音

只有區塊鏈先幫到佢地

而家係打輿論戰既時候！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

小弟佩服

真同胞

大英雄！敢在地獄鬼國講真話，願佢平安

泛民應該槍口一致，向港共政府查詢以上問題，並為示威者解脱

可惜我今日見到嘅泛民，係開始割

特工

其實中國真係有好多人心水清, 不過唔係被打壓就係被滅聲
醒少少咪識遊花園, 佢唔會直面答或者講啲乜, 不過你意會到就意會到
唔係點會要打啲低級紅, 高級黑?

唉屌
咁又少個正常人
但願你下世投胎唔再做大陸人

可以send 去啲廢老page

心水清 好人一世平安

RIP.

當內地同胞容許以合法入境旅客身份來港，便要遵守《入境條例》第41條：留港期間不可在港工作，否則會被罰監禁三個月，最高是判監兩年。

Cls

係 不過心水清既人數量唔夠網軍多

文章結尾有其他關聯文

值得一看

唉 希望佢冇事 清醒既中國人已經罕有過熊貓

中共最叻滅聲

推。

（RIP）心水清 好人一世平安 謝謝你

大陸一講真話就bam 上門查水錶

亦都要係牆內飽受壓迫的人，先至會輕易看出暗藏的問題。總之好文要分享啦。

即係特務身份？

甘願為奴 小農dna
唔係佢隔離起焚化爐 起堆填區 起核電廠
佢地唔會識嘈政府

希望唔洗比人查水錶啦佢

致敬

品蔥有人講過

唉 其實喺大陸做個清醒少少嘅人真係好痛苦
之前有玩微博個陣 識左班睇透晒中共嘅網友 個個都搏命要離開中國 因為真係太痛苦
其他就苦苦掙扎 不斷被禁言刪號 然後又再買過account

太清醒

唔好再分化 一齊努力 816 818

其實大陸好多人都睇得通透，但佢地無渠道講

內地勇武

祝你來生唔洗再做中國人
好人一生平安r.i.p

醒嘅中國人真係好慘

應該坐緊了

一個負皮都冇

又要消失一個了。。

原文

关于《环球时报》记者被打的几个问题
原创： 楼哥和楼戈

早上起来，微信、微博就被“《环球时报》记者付国豪在香港被打”一事疯狂刷屏。付国豪被打后，《环球时报》总编胡锡进第一时间就在美国的推特上发布消息救人。众所周知，中国人是不准上美国推特的，中国人翻墙上美国推特是违法的，《环球时报》总编胡锡进作为共产党的高级宣传官员，公然带头对抗中央，应严肃查处。
现在言归正传，说说英雄记者付国豪为什么被打。
1、众所周知，记者介入国际事务，应穿国际记者的黄马甲作为标配，并佩戴或携带记者证。可惜，我们的英雄记者付国豪不但没有佩戴记者证、没有穿黄马甲，反而穿着一件黑体恤。黑体恤，黑衣人，在香港民众心里代表着什么？大家应该都知道吧。
2、英雄记者付国豪作为记者，为什么不光明正大的拍摄？香港民众发现被疑似偷拍后质问他，他拔腿就跑。被抓住后，竟大叫“我支持香港警察，你们可以打我了”。新闻记者的本职和本分应该是：客观公正，保持中立，不应介入纷争。如果公开立场，引发矛盾冲突，这就和他的记者身份没有一毛钱的关系了。非但如此，这位英雄记者被抓住后还呼吁别人打他，这应该属于故意挑起事端吧？
3、据说，英雄记者付国豪去香港采访，持有的是旅游签注。按照香港法律，持旅游签注去香港从事采访工作，属于非法。
英雄记者付国豪为什么不通过合法途径前往香港采访？英雄记者付国豪为什么在香港采访时刻意隐瞒自己的记者身份？英雄记者付国豪为什么在被抓后还呼吁别人打他故意制造事端？
这些问题，《环球时报》和总编胡锡进能回答吗？

喺蝗国講真話嘅下場...

希望好人一世平安

我們懷念他

7

即係話條友跟本黎香港搏打...

代表佢講緊真話

rip 真。義士

而家應該比人再教育緊喇

唉

環球時報 你懂的

不嬲環球時報都係做緊國家任務

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

up

真respect 講人話

係封建環境成長仲可以睇得咁通透既真係難得

這就是中國 根本冇人權

佢應該好快比人上門 再關黑房

心水ching

佢仲健在嗎？

又唔講得真話

你肯定個班係冷氣軍屍唔係鬼？

你害左佢
佢會唔會俾國家拉左……

pish

有班係鬼, 但仲有d真係分唔到佢地鬼定真心膠定弱智

連打篇文都係用生命在反抗極權RIP

下場

係大陸 講真話已經叫勇武
Respect

心水清嘅就被禁聲

烈士RIP

垃圾地方，一個批評也容不下。

通透到呢......

人人都知
但由中國人講出口是顛覆國家安全罪

811

條撚樣笑得好開心, 明顯係知自己成功做戲撚到狗

真勇士

真係好誇張，好令人心寒…
通篇只係提出合理疑點，冇鬧過人，都要被滅聲…

啲潔癖撚點睇

兩個字，特務

想車佢兩巴

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

會唔會即刻比人扣到0分

好擔心呢位巴打

有啲大陸人好有guts
深入敵陣玩命

中共根本係垃圾中嘅渣滓
咁撚反智嘅政權好快比天收睇撚住嚟

我就咁上去講之前有200萬人上街遊行都被人封7日

完全冇加主觀意識

共產黨設機場哩個局嘅最重要原因！

竟然唔妥共產黨既有幾多人
d仆街大陸親戚全部膜拜共產黨 on撚9

唉
每次見到呢D真正嘅中國人，我都覺得好悲哀
人地講真話，真心想國家好，但就馬上被消失
被逼生活係恐懼下，埋沒自己嘅良心
人地已經咁勇敢，夠膽出聲
香港人，你仲有咩理由去放棄？去分化？去割蓆？
我地必須要贏！！呢次一定要贏！！

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

多謝提點，保重

Respected